有冇人同我一樣飲可樂上癮？

早餐可以唔飲，但中午夜晚同宵夜都一定一罐，一日三罐已經係基本，越飲越想飲

食野食到渴，再加罐可樂冰凍啱啱開嘅第一啖真係好撚好飲，好撚頂癮，啲氣同冰鎮嘅感覺真係爽到仆街

利申 飲zero，感覺健康啲

小心糖尿

我有一排都係咁，性功能減退！

好撚驚，但真係好好飲

可樂個癮仲大過煙癮

點戒？

真，好撚好飲

btw飲完酒第二朝宿醉，飲罐可樂真係會舒服好多，又解到嗰種無盡口渴嘅感覺有冇人試過

試吓搵其他飲品代替同減少個量先
以前都好鍾意飲可樂，一日兩罐起，我自己係規定自己每日最多飲兩罐，慢慢變一罐，最後戒咗，同時間我自己用茶同豆漿代替咁（會落下糖
你一開始可以搵啲有糖但無咁甜嘅嘢飲頂住先，慢慢再減糖份

你飲番紅色 一日肯定唔止三罐

自從入廠見識過D嚴重糖尿病患者後，我已戒左可樂，糖尿好慘，哥仔戒左佢啦

飲就飲原味咪唔好搞咁多嘢

享受人生

茶我都ok嘅，但怕夜晚飲完訓唔著。
同埋懷疑自己有啲糖上癮，好想食甜野

想戒，慢慢黎

真, 廿幾歲人都唔中意飲酒, 可樂先係最好飲

究竟zero 係咪都會糖尿.....

成日聽人講飲可樂會上癮，其實係唔係得我一個飲極都唔會上癮

ching一日飲幾多？

我以前都好鐘意，不過依家超市冇曬

你鐘意氣同冰鎮味道嘅話不如試下飲sparking water睇下滿唔滿足到你
或者買soda water自己加青檸整青檸梳打 起碼冇咁多糖先

其實飲得多甜野同糖尿病有冇直接關係??

1蚊大可樂

我之前都係
但近排用梳打水代替可樂 效果唔錯

咁就要上網搵啲圖嚟引下樓主

幾好聽日即試

飲白色

有，每日都有飲，
知道咁樣有問題，但控制唔到
好驚死

屌我以前都以為唔會上癮，因為屋企人平時都淨係買紙包飲品，直到我開始會買可樂返屋企，就一發不可收拾

永遠去到自己上癮之前都唔會信自己會上癮

我都係咁戒
之前當水飲
而家三日飲一罐

可樂真係好撚正
尤其呢排咁熱 一罐可樂 即刻爽晒

白色直頭形容到養生飲品咁撚樣又減脂又盛

我唔係飲好多
長期有枝2L, 一日倒一兩杯飲咁

飲甜野本身係會上癮
好似毒癮咁

要雪得夠凍但係好快難飲 所以要好快飲晒佢
如果雪得唔夠凍直頭

一日硬係要飲一罐先安樂

飲靈堂不如飲水啦！

靈堂難飲過水

枝裝一開咗好快冇氣同埋凝住冇咁好飲

仆街, 岩岩GOOGLE完糖尿初期
我有時會肚餓會手震腳軟
要戒了

759可樂

有冇飲白色個隻

飲住開post

Coke zero用嗰啲代糖會令人更加想食甜野
所以有研究話食代糖長遠都會肥

飲過 一樣有zero好爽嘅效果
又冇紅色咁甜 係貴咗啲

好同意
之前有一排喪飲 之後突然醒起覺得好唔健康
就迫自己戒咗佢 頭個幾日晚晚都打開個雪櫃望下d可樂 勁撚想飲

可能根本係我本身唔鍾意甜野

糖真係要慢慢搣甩，一次過戒會好痛苦同埋會忍唔到
茶之外仲有啲養生茶 i.e. 紅棗蜂蜜茶個類，好飲啲又好瞓啲仲有好多可以選擇，搵到健康啲嘅替代品就ok，樓上提嘅梳打自己整嘢飲都係好好嘅選擇最緊要仲可以自己控制甜度

好奇問下，宜家幾重？

要飲就飲經典紅色罐裝330ml

都有，不過通常咁啱都貴過zero，所以飲zero多

天氣一熱出左身汗就想

出左新野，飲過未？

有ching建議梳打水，感覺可以頂到癮

宜家直頭唔點飲可樂，係打邊爐同燒嘢食個啲時候真係唔飲可樂好似差咁啲嘢咁就會飲

忍住呀兄弟

可樂正在搭好多野都好夾
普通食飯，薯片花生呢d 基本野不在話下

搭三文魚又係好正，清走魚油個種油膩感
搭生蠔仲正，唔同蠔種會有唔同化學反應，
強烈推介

以前係要飲番罐可樂
之後飲蜂蜜水覺得仲有用

成支2L咁飲先過癮

我有做開運動唔肥62kg

識飲唔會飲zero

我有個親戚咁飲 宜家死左（真事

Me tooooo

真，太百搭，萬能drink

我同我細佬都有上癮
我覺得我一日一罐還好，我細佬一日最少3-4罐，最誇張見過佢一日8罐

可樂專家

zero難飲到仆街

Soda water
Lemon sometimes
It works

If you buy the meal
Then it’s harder

細個飲的應該係coke light？

Ok有隻橙味雲尼拿可樂

同你一樣 一日最少兩罐Zero 多嘅話五六罐都得

代糖身體吸收唔到 嗰啲專俾糖尿病人食嘅朱古力都係用代糖
不過代糖有冇其他副作用就仲拗緊

我, 每日兩支可樂

飲過佢另一隻energy drink，呢隻未

點解冇人講可樂係有咖啡因？咖啡因係會上癮。

飲細罐裝慢慢戒

好多年前中學初戀又係好撚鐘意飲可樂 佢話會上癮
我死唔信 結果有排真係上左癮日日飲

樓主上得黎講，一定自己都發覺有問題啦
係辛苦，但都一定要下決心戒左佢
健康同生命無價，因為飲可樂而換黎短命同長期病患
會損失更多生命既樂趣...又搞到身邊既人又擔心

何況可樂根本一啲都唔好飲
只係糖同咖啡因上癮
我自己飲可樂、咖啡同奶茶都試過咁樣
飲開就心思思，越飲越想飲
但為左健康，都係要狠心戒
戒左一排再飲返時係覺得唔好飲

好似係胰島素問題

糖分攝取過多只能夠話係其中一個因素

唔可以話係直接關係

利申淨係中學讀過bio

加上有糖
2樣加埋

係啊，仲可以自己用水果溝諗起都正

呢排咁熱煮完飯一定要飲返罐不過飲白色，唔知會唔會好啲

我從來唔飲可樂都有糖尿
基因問題
個fd 一日三罐，連續飲5年都冇事

飲得zero已經代表你唔係可樂既愛好者

zero好難飲一定係飲original

樓主話飲 zero 嘛

但佢飲無糖Zero

我識件老嘢飲到89 歲都係咁啦
冇嘢喎

未有好明顯問題住，不過feel到再咁落去肯定有，心理好唔平衡聽日開始試下轉梳打水先

橙味雲呢拿嗰隻好好飲

我係飲水飲到戒唔撚到

有一排為左健康轉飲zero
而家飲唔慣紅色可樂

energy drink有排買左成盒，陣味好撚刺激，唔知加左d咩

有研究話會改變你腸道菌叢
拎你容易啲有糖尿
反而長期飲正常可樂
血糖會回覆正常得快過長期飲zero
飲得多zero可能仲唔健康過飲得多正常

化學糖都up得出

敢問呢個世界上有咩糖唔係化學糖呀

Zero d味奇奇怪怪，同埋好似有化學野，唔好飲咁多好d

屌我支持og架，但真係怕出事得再快啲

「可口可樂」咖啡汽水有兩種口味，分別是焦糖味及朱古力味，而且是無糖及零卡路里，並以純正巴西咖啡豆調製，倍感啡香。價錢為$7.5，於7-Eleven便利店有售。

由細到大都唔鐘意可樂 因為太甜同埋佢嘅碳酸口感太激 不過我朱古力同咖啡上癮 有同你差唔多嘅感覺

飲左zero就冇再飲過紅色og

根據可口可樂官方網站指，白色包裝的Coca-Cola plus獲日本消費者廳許可為保健食品（Food for Specified Health Uses）。官方指Coke Plus含有一種叫糊精的纖維，進食時飲用有助抑制身體吸收脂肪，進食後協助調節血液內的三酸甘油酯水平。

飲咁多碳酸
唔糖尿同腎虧都骨質疏鬆
為左你下半身幸福 戒啦

你飲可樂維持左幾多年
我覺得自己啲牙差咗好多

人地可樂公司出比大家飲wo

cls保健食品轉飲白罐養養生先

罐裝啲酸性高好多
飲完會牙痛

出街食飯個啲沖劑就偏甜

Sparkling water加水果味糖漿
好似飲緊汽水咁
慢慢愈落愈少糖漿

但係sparking water 貴好多

btw可樂飲得多都唔好
有冇試過玉泉隻青檸味梳打水，啲氣泡勁刺激好正

我以前都覺得好甜，依家慣咗，可能關咖啡因事

曾經同樓主一樣，一餐至少一罐，仲要好鍾意飲最肥嘅雲呢嗱

後嚟轉咗飲light, 呢兩年飲plus, 到再近期轉飲果汁蔬菜汁先甩到舖癮

Btw Zero隻味好怪

我吸緊化學氣體同液體H₂O＋O₂

我相反飲水飲上癮一日唔飲唔得

糖某程度上都係毒品

日日都飲兩罐 間唔中三罐
好撚驚糖尿

邊度有得買

每日一大杯
一支1.5L飲兩日

好鐘意 M記KFC大家樂嗰啲汽水
一支支一罐罐個啲反而覺得太甜
有冇人同我一樣

要戒啦 或者用soda water代替

身體有冇出過問題？會唔會好撚想食甜野

邊飲邊追po

7－11有，但好少貨

飲可樂應該唔夠啤酒傷掛

一氧化二氫上癮

係主要關可樂事？

82年百事

可樂咁甜

就廣告聲稱消化性糊精(maltodextrin)可「減慢糖分攝取」及「減少脂肪吸收」，可口可樂公司回覆《香港01》指，Coca-Cola Plus由日本團隊研發，並指有關膳食纖維的醫學文獻主要來自日本及其他地方的研究。

白色版仲要係日本仔出，果d乜乜纖維多過個橙

你啲牙...

啱呀我都覺得原味最好
飲完Zero個口勁烚

試吓轉梳打水加檸檬

1杯奶茶都4罐可樂
1杯咖啡都5罐可樂啦

我中二三開始，去到中六左右戒嘅，當然嗰陣最主要原因係好撚肥要減肥啦
牙我就無覺得差咗嘅，但係每次飲可樂都覺得啲牙痴立立

我一日三罐都算頂磅，因為有時飲撚到喉嚨痛唔舒服

以前差唔多一日一罐
唔係可樂就係其他甜野
而加因為暗瘡問題戒緊甜 所有加工甜野都戒

會致癌

要戒了
求替代品

其實可樂一直都有落咖啡因 可能只係因為年齡或者條脷傷咗 令到你對甜味嘅容忍程度高咗

即刻去開罐Zero飲吓先

點解你會覺得冇

飲到胃病，限左自己一個月一罐，身體緊要

飲水啦 一係加檸檬

一日一罐我覺得可接受範圍內不過暗瘡黎講應該一罐都厭多

我覺得似「話梅」味

唔會，本身都唔鍾意食甜嘢，淨係鍾意飲可樂

試過貪得意買cream soda zero飲，一pack都未飲曬已經厭

唔知係唔係因為飲太多咖啡因，飲完可樂成日想屙尿

咖啡都應該關事 每日都飲咖啡 糖分都好高

求解答

紙包飲品一樣咁衰

心癮

元朗黑夜 百鬼夜行

求大家入嚟支持下廣東歌

我都想知，因為我都準備轉

最高紀錄一日12罐，爽 (zero)

飲zero怕乜

唔吸煙唔酒零食都少食
一日1-2罐zero應該無事掛

呀媽後生同你一樣痴線，日日飲可樂

宜家未到50已經要洗肚，一日洗4次，每次成粒鐘

腎小球炎，慢性腎衰竭

保重身體啦ching

罐裝同枝裝各有特色，枝裝就不了

主要戒甜而家

我係早上杯咖啡甜
其餘時間飲既都唔會甜 一日3枝700ml 枝 一杯茶
一罐梳打水

紅>>>>綠>>白>>>>黑>>>>>>銀
出左白色買都係買白色飲呃下自己無咁唔健康

應該關事，同飲完茶成日急尿一樣

真 飲返紅色覺得啲牙好唔舒服 好撚鞋

銀色好撚難飲，飲可可粉水咁

做research都講埋

冇惡意，不過想問你邊度phd 定post doc緊？

一日飲8罐，咁樣飲最少廿年，我都未開post

此post已完

慢慢戒了

我無研究過啦
但糖用嚟煮嘢有冇幾百年？本應係天然嘢
係近代人食得太多糖姐
同埋糖都分好多種，一般應該對人無害
我盡量都係用蜜糖/ maple syrup呢類好似健康啲
代糖都唔知咩嚟嘅

我有鋪甜品癮 成日想食甜嘢 戒唔甩

飲邊隻？

要截肢 勁恐怖
中學睇過套關於糖嘅紀錄片之後 極少飲汽水同紙包飲品
飲珍奶都冇糖 要鮮奶唔要奶粉 然後都鍾意咗飲茶

間唔中飲一次汽水
都好大罪惡感

唔飲可樂幾年
有時出街真係冇嘢飲先飲7up
但凍飲就戒唔到
做完運動飲落去個下
正撚到呢

我呀媽啲fd個仔日日飲兩罐可樂 到左三十幾歲就已經冇左生育能力所以我剩係食快餐店先會飲可樂

就係長期飲用先仆街
還掂日日飲不過飲正常好過啦

會降低胰島素敏感度
敏感度愈低就要愈多胰島素去禁血糖
但身體製造胰島素既量有限
所以血糖keep住禁唔低
變成糖尿

cocaine

有時飲得多可樂會喉嚨痛，唔知關唔關太多氣事

如果日日飲津路或者伊藤園綠茶呢
會唔會出事

下世唔好啦

以前讀U 一日起碼飲一罐，
番學買一罐上lecture 飲
放飯又飲一罐
番到屋企熱熱地又飲一罐

之後出黎做野就仍然都好鐘意飲，
不過真係唔會日日飲，
有時食lunch 飲左番到屋企就唔敢飲因為驚肥。

宜家通常都飲plus 個味都似似地紅色。
以前zero 真係情願飲水算，好撚難飲。
紅色都已經好耐冇飲了。

隻眼又睇唔清，左腳已鋸，佢訓我隔離床，我問佢入院做乜手術，佢話鋸埋右腳

中學有個阿sir一日一罐，個個都驚佢糖尿

自帶避孕效果嘅飲品

之前隔離永遠有一支大樽裝可樂 可樂當水飲 宜家戒咗

走糖走甜一定冇糖咩
啲奶精、珍珠咪一樣大把糖

Keep住飲zero會肚瀉死你
就好似keep住食代糖香口膠肚瀉一樣
身體吸收消化唔到又唔知乜9黎
條腸會變咗對代糖過敏

玉泉個隻青檸味同可樂差唔多價錢咋 又好飲 勁多氣 做完運動飲好撚爽

你覺得糖係化學室整出嚟？

我一日飲4罐Zero，飲左10年，上個月驗到有糖尿病。因為Zero雖然無糖，但會攪亂身體既胰島素，減低身體對胰島素既敏感度，即係見到胰島素都唔撚理佢，血糖高到12度（正常人4度）。

回頭是岸，有左糖尿病就咩撚野都唔食得，食野無晒味道，成日要捱肚餓。

香港嘅綠色可樂係唔係皮已收

好似同外國嘅綠色又有少少唔同

我自己就黑同銀調轉

下世見

冇飲幾年 就算飲都係飲一啖

哇屌咁就一世

我一日一罐
但我發現咁樣飲
會令自己患上專注力缺乏症

暫時未有，不過慢慢戒啦，知實冇益，但太好飲

如果你係身體機能正常 (冇糖尿), 你飲 Zero 嘅害處係多過飲 Original

一日3罐咁飲法好快死，試下逐漸轉飲有汽梳打水

Lm

飲唔飲都係下世見架啦

樓主，不如試下飲有氣水，個FEEL同飲可樂差唔多同埋健康D

邊間 我屋企附近果間冇既

飲zero不如飲奶

收到ching好撚後悔已經飲咗咁撚多，想打柒自己

可樂大師有冇諗住戒？

金色好d

巴打你身體健康嗎?

乜你覺得sucrose 冇得化學合成

1953年已經有journal刊登左sucrose 嘅化學合成方法

你既然識咁多，不如教下我點分化學合成嘅sucrose同”天然”sucrose?

我就好無知而且我認我無知，我就真係唔識分喇

樓主話一日3罐係基本。

佢身體習慣日日定時早午晚餐都吸收咖啡因，會上癮唔出奇。

老咗你就知...

可樂當水飲，大戶

樓主戒左佢啦真心無益

比支酒同可樂我揀我一定揀可6
但識飲一定係飲鑵裝

都係好撚難飲

其實以前有飲開，但太貴同埋可樂有糖太好飲

飲少陣都低血糖，出汗，手震

真，做完運動嗰下飲係好飲5倍左右，不過只限頭幾啖

唔識野，好正wo

點先算健康，身體檢查就無做嘅

你肥嗎？

未老可能就俾人捉咗啦，可能好事來

你17歲 早起晚睡 每日要飲一鑵汽水

一日8 罐巴打係咪唔飲水？

冇病冇痛正正常常

一日8罐好癲

係直頭唔飲水

我係用梳打水戒

大把人天生

68kg

白色可樂好飲d

係

唔係講少, 嗰種痛苦係痛不欲生

So crazy
我都上癮 一日一罐

飲甜野係唔會糖尿，係有糖尿唔飲得甜野，你個先後次序錯左

一日６罐（每罐未必次次飲晒）
前排身體有事抽咗血，報告出黎爆晒廠，宜家迫住飲水，仲有好多野唔食得唔飲得，好辛苦

同埋好鍾意夏天飲娜喉個種感覺

cls有啲似戒煙嗰種戒斷症狀

你睇多d糖尿病病患者會有咩後果嘅圖同片就會戒
切下腳趾好閒
一下唔覺 就要切肢
唔係嚇你 糖尿冇得醫 有咗就一世

你check下血糖

ps 戒緊 盡量少飲 口痕 最多飲半罐算
飲茶代替 驚瞓唔著就試下玄米茶 冇其他茶咁勁

我80...

其實你係咪咖啡因上癮炸

ZERO得唔得

會唔會頂住條癮仲想飲可樂？

Zero真係冇靈魂
我嘅宗旨係要飲就飲全糖

咁好多嘢驚就唔好做，做就唔好驚

我未好似其他清見到其他人點所以醒覺要戒

但依家要我戒，咁不如你俾我安樂死，我其中一個人生意義就係飲可樂

飲可樂唔飲原味不如唔好飲...

好撚大癮 zero當水飲

少

已經識驚，打算用梳打水頂住先

其實珍奶剩係靠珍珠都已經夠曬甜，再唔走甜既話飲1杯真係肥到癡撚曬線

coke 係好上癮嘅

咁係咪我係bio lab揾到隻enzyme整aspartame咁整出嚟啲aspartame又叫”天然阿斯巴甜”咁呀？

Ching仲未死？

個問題係我唔想戒，我點會搵相去令自己戒

樓主係肥仔？

太耐冇飲甜野 覺得可樂好撚難飲
凍檸茶走甜世界第一

我基本上係床過活，有工開都係屋企坐電腦前面，路都唔多行，去旅行當做運動

ching幾大

又檸茶又可樂，巴打真係小心啲好，見你仲要唔飲水

你唔覺得飲完可樂個口會有一種好怪既感覺咩 反而飲雪碧七喜果D唔會有

見字飲水啦好恐怖呀各位

飲茶

唔肥，有做開運動

Ching識貨
真正嘅sugar先係可樂靈魂所在

你理得佢地
唔理自己健康同理健康都係要死
唔會因為兩句就講到
要仆左街先識死

無去考究，但咁飲我話無上癮你都唔信啦，我自己都唔信

係, 但係肥會糖尿, 所以都係一樣

可樂最緊要加冰底
篤氣衝上嚟 忍住唔放 等篤氣係口腔入面擴散

我淨係飲可樂，好少飲其他，唔係好知

通常依d一係無事
一有事就拎支杖先行得

1日1包揮手區

邊到訂

飲茶嚟代替可樂啦

真，出事之前永遠估唔到自己會出事

對面屋阿叔當水飲飲到虧左成日半夜call白車

我當每一日都係bonus

夏季每晚食飯飲一罐雪到夠凍既可樂真係好爽
飲Zero不如唔好飲 代糖陣味飲落好怪

玻璃樽裝好好飲

33,今年34

檸檬茶第二個人嘅，我好專一

屌，我成日行街你唔郁仲瘦

我覺得兩隻都唔錯

飲pepsi飲上癮
但係都驚會出事 所以會飲好多水同埋係咁痾尿

有無人飲過墨西哥版可口可樂聽聞好飲啲
依家罐裝好似無以前咁好飲 都係玻璃樽爽啲

睇得出清對可樂既熱愛，唯有希望可樂唔會令你後悔

深表認同，屋企人叫咗三十年嘅我係人板

食太多甜嘢都會糖尿

玻璃樽啲氣感覺綿密過罐裝，但冇罐裝咁爽

香港有咩?

royal級 你訂唔到

之前ztore,依家百佳(近2年)

有冇白罐愛好者？

我keep住飲咗一排白罐發現屙屎改善左，次次都有黃金香蕉屎，估計係白罐入面啲纖維發揮作用

乜你地去廁所唔會見到啲尿好黃既咩

識野

我同時水都飲好多，所以唔多覺因為次次飲完可樂都覺得好唔健康，所以會對沖返

我以前120磅添==去咗復位條尾龍骨之後1個月變150磅==已經好撚肥

唔識欣賞百事

zero應該唔會糖尿
屋企廢老 本身隊開紅色
驗到糖尿之後都係頂唔住要飲 就轉左zero
覆診驗又冇事 係正常水平
不過代糖會唔會有其他嘢就難講

我冇你哋咁誇
我係好q熱 同打邊爐先飲

直到我兩個幾星期前
睇咗好多糖尿病人有幾多問題嘅圖同片
之後就決心要戒
呢排我淨飲過水茶奶豆漿(自己煲 少甜)
所有罐裝飲品 紙包飲品都戒

其實久唔久飲一次兩次冇壞
但日日飲幾罐真係唔掂

代糖都係自己呃自己 以為健康就唔驚

pepsi仲衰過可樂.......

人就係咁賤格

有啲怪怪地 個口感
第一啖無乜野
放一陣 啲味已經變變地

起碼呢刻未，有心

好誇張wo
我之前都一日一罐
呢加轉飲凍檸水
最難頂都係食飯果陣想"girl"下佢
過左食飯你都仲想飲？

最主要係你本身飲得唔算多，所以易戒，洗濕咗個頭就好辛苦，好頂癮

宵夜呀 睇波都想飲

ching回頭是岸
慢慢cut啦

巴打 你飲左20年 唔係我咒你
50歲前仲行到好去多d地方

利申 ： 瘦仔 戒哂凍飲汽水 有運動 仲性能力同體力都係好差 半青頭但性能力已經有問題 好多野都係先天最重要

一日吸收 罐裝咖啡（18克糖)
其實有冇問題？

過咗食飯唔會，但食緊嗰陣每啖飯之後都會隊一啖，因為好爽，食完都飲完大半罐

總之一有野食就想飲

我條女入貨要求係at least $3或以下先肯大量入，有啲store會賣$72-$75呢啲價錢，但好耐無見$72

大生長期一pack八can$24

我都係 一到夏天一日一罐
可樂真係好好飲
但係同一時間又會覺得唔健康
但冇野夠佢個種氣同甜味正

通常朝早個篤會，之後正常

上過癮，後來強逼自己戒咗
而家飲可樂會胃痛

真係冇代替品

cancer

你要睇產地 唔同糖漿
做得平可能係其他國家

關事？有無根據？

我個人口感，近5年左右個味係的確變咗，個變位係由佢改咗13,14,15個marking後

Zero我寧願唔飲

我本身都每日一罐Redbull都驚自己糖尿 估唔到有人勁過我

飲咪飲 做人最緊要開心

仆街，想講redbull同monster我都好撚中意飲之前操野之前一定啪返罐，依家戒咗因為太貴

細個開始已經好鍾意飲可樂, 病咗都扭阿媽計要飲可樂

大個咗出親街食飯都會叫可樂飲 但冇樓豬咁誇張一日飲咁多罐

好鐘意嗝出黎既感覺

依家開心完第日冇得開心慢慢戒

試過有年去咗6次，努力緊去多啲

咁我先天係唔差，聽聞未出世已經食人蔘，唔肯定體質定人蔘關係，由細到大都唔怕凍，開冷氣著衫都覺得熱，但近幾年係feel到開始無咁唔怕凍

真心想問 見到d人一直話代糖會致癌 有無source?

可樂加冰底 人生享受
Keep 住凍
又無咁甜

我以前都係淨係出街食先會飲嘅level，但係一買返屋企就一發不可收拾

睇包裝so far無中伏，中咗應該飮得出

真心唔識欣賞 只會喺口腔俾味精刺激到好唔舒服嗰陣先會飲啲中和下

都正，不過係茶記嗰種罐裝配冰底先係，快餐店嗰種又另一回事

咁好事來嘅，我都唔飲酒，唔使逼自己喎

但我見做gym既人都飲
可唔可以講多少少

玻璃樽裝

你其實同時飲左好多二氧化碳落肚
長期會導致血液含氧量下降

嫌貴可以試下飲泰國red bull

Monster 同 奧地利red bull真係食得好深

我都有操下，見有啲台灣健身youtube8都成箱zero放喺屋企

我都成日飲依兩隻
但係之前買monster抽獎中左個水樽之後就飲多左好多水

通常去餐廳有白色既話 我都會放棄紅色 叫罐白色嚟飲

邊到有得買同有咩唔同？
利申 問下，慢慢戒甜

夏天真係會飲多咗可樂

笑咗可樂pr見字送個水樽比我

識有人30幾日日飲中咗風 樓主自己睇路啦

Indomart/姐姐會去嘅鋪頭通常都有

最主要分別係泰國red bull冇氣

睇到呢個po
諗起我一缺不振既Ko

上年買monster有得抽Ninja 400, 買咗好撚多，飲到宜家都未飲完

幾錢罐大概？我樓下報攤買開15蚊細罐

真
我唔煙唔酒，覺得可樂比酒更加好飲

一日至少飲三罐白色完全唔飲紅色冇事啦，咪當飲有味有纖維嘅水

心態之鬼

兩條配方兩間公司嚟 澳洲好飲好多 泰仔版感覺仲甜

Jack Daniel Coke, 一次滿足2個願望

玻璃樽裝，少過奧地利版，通常$6/樽，有時特價$10/3樽

zero只係用左代糖 並唔會健康啲
可樂係會上癮
係因爲當中糖分令大腦產生依賴
想吸取更多糖分
切記不要過份飲用
好易肥

飲酒會吸收體內糖份，所以補充返糖份會舒服啲

me
之前都重好的
夏天一日兩三觀

我會唔會好快死

我知，江湖傳聞泰國版有一種成份喺歐洲係處方藥

但係我飲zero代糖，係咪即係呃個身體已經補咗糖？定其實代糖都補到，完全唔識

飲糖精仲衰過飲真糖，點會好啲

以為自己開po

我鐘意到每種味同顏色都原罐儲埋 不過始終都係原味最好飲

已經冇飲可樂好多年

唔買未得 轉飲梳打水

我冇肥到
但係啲法瑯質蝕晒
好易牙軟 仲比牙醫話

zero 狗也不屌 藥水咁款

易肥係因為我會想要更多糖份？如果我忍住淨飲zero，其他野都盡量少糖呢？會唔會冇咁易肥

可樂有咖啡因...

可以放心飲了

咩樣㗎

有時買咗pack返嚟一日一罐都驚糖尿

我反而唔鍾意飲可樂
一罐可能飲幾個鐘先飲晒
但凍奶茶就每日至少一杯

可以飲coke，就可以戒到飲coke zero

zero好難飲，點解會上癮

放一陣冇咗氣好難飲啵凍奶茶黎講應該唔少人有癮

我唔會好仔細dap陣味，主要係夠凍同夠氣嗰種爽嘅感覺，雖然我都唔覺得zero好難飲

一日一罐
可樂陣味真係一日唔飲過就會身痕

有呀
尤其係宜家hf
日日都飲759果隻罐裝可樂

我好鍾意甜野

可樂真係好L好飲
利申 飲開plus

陣甜味硬係怪怪地

一日一罐可接受範圍啦

zero係藥水來

不過你唔覺得zero難飲其實就方便戒多d

飲d好凍的有氣飲品都得啦

真，飲得水多真係feel到會健康啲

yes，準備試轉梳打水

我平時唔飲
但係一飲就好想keep住飲，會上癮
飲完一次，開左鮑就好想飲

出街食飯，餐飲跟可樂唔洗加錢，好引誘
最後飲cc lemon 做代替品
要用意志力戰勝心魔

follow fb見字飲水

cc lemon都甜到仆街喎

比起可樂冇咁甜
又有汽

覆完個post 又想飲可樂

應該係想講代糖致癌，
不過算啦，午餐肉都話致癌啦

有冇人飲過雲尼拿橙味可樂
好唔好飲

中學有個啊sir日日幾罐 佢真係好肥 之後有年身體出咗事入咗醫院幾個星期 好似好大鑊 樓主真係要小心啲

聽過朋友講
有條友一日飲3罐可樂
有一次條友擦損
但d血係唔識流出黎

天氣太熱 & 碳酸降溫
同埋可樂越飲越興奮

奶茶記得飲全脂奶，唔好飲殖脂奶

又幾正本身唔太好甜野，飲得最多一定係水，其次係茶，間唔中一兩罐酒

我都唔識
但係飲甜野真係會舒服啲

再次强調
zero只係用左代糖
代糖都係糖
都會致肥
同健康更加無關
吸取少量果糖無問題
其他不建議
當然 若果你後生做咩都得
做帶氧運動就補數啦

代糖仲死胰島素狂升，然後你會好快餓，不停食野仲肥過原味可樂

好似係

識飲

M記可樂 好飲過罐裝

可樂最爽係大大啖飲 然後大大力噁啲氣出黎 一身都鬆哂既感覺

我呀媽以前最勁試過一日七罐
有時瞓醒第一樣要飲嘅係可樂唔係水 痴撚線
後尾佢都知自己有問題要戒嗰陣勁大脾氣

下世唔好咁飲啦

飲plus/zero ok啦 代糖成幾十年都搵唔到有咩害

same

下世早啲同我講

我屋企都係時不時入貨

我會控制自己一日最多一罐, 同埋唔可以日日飲

但有時真係好難忍

初戀係咪我

no la 代糖唔是糖,純粹係分子結構同糖似，你先覺得甜，代糖0 cal

會唔會轉食湯飯
等個口無咁乾

照你咁講只要忍到食飯果下
都成功到

打J 汽水 煙草上癮

Same M記個d夠氣夠凍岩岩好 一枝一罐個d唔夠凍唔夠氣太甜

美國D可樂好飲D
又多味

我想講一日一罐已經係極限

代糖Aspartame 阿斯巴甜
除左咖啡因 唔少飲用者認爲此代糖都含依賴性
無錯zero低熱量
但係絕對并不等於健康

d人話健怡同zero 更加唔健康

同道中人

我冇講健康我都好驚飲甜野（除咗鮮楂果汁嗰啲正正常常）

我一日仲要飲四罐先夠

終於有朋友，但你飲zero,絕交

無話你話健康
同lz講

識貨，好少見人同我一樣飲凍檸茶走甜
其實都幾澀但好爽

4罐一陣就飲咗啦

飲還飲
糖尿係返唔到轉頭

洗胃咩

呃自己先會飲zero同light
zero直頭係藥水咁撚樣唔好叫自己做coke

美麗華酒店個老細就係咁死，後人散band賣盤比恒基

我平時就係屋企電解水再用氫氣人工合成一氧化二氫
乜原來有害

有一排戒煙 不停食易極
好撚多屁

1pack 1個星期唔洗可以飲晒 可樂可以當飯食 🤪🤪 每日至少兩罐🤦🏻‍♀️

屌
睇完呢個po即刻想落街買枝

zero=屎水
只飲紅罐

唔夠凍先會覺得太甜，我反而想距甜d
最凍嗰下其實飲唔到甜味

p.s.你歎返熱會甜到癡線

所有覺得zero係藥水的過來集氣

有 飲到停唔到口

以前會 而家已經好少選擇可樂呢樣野
口味轉左

已經練成左飲凍水代替飲其他飲品
唔想做肥仔
但有時都會飲啤酒

代糖係甜 又唔會令你血糖上升 但係你身體知道係甜野 就會放 insulin 但係又無高血糖比佢s suppress 久而久之 就會有insulin無效問題 I.e. type 2

zero憑咩叫可樂

白糖依賴症？

可樂有咖啡因所以都有提神功能

大個陽痿又賴細個打得太多飛機？

ON9先飲Zero

最誘惑係聽到有人"咔嚓"罐可樂
會即刻忍唔住要返罐

戒緊糖 俾你講一講 好撚想飲 屌你

一日8罐係咪痴撚線架

屌 睇到樓主呢個POST 夜媽媽口淡淡又想隊一罐 好辛苦
利申:岩岩買左12罐家庭裝返屋企

買多啲嚟飲，我好多KO蟹貨

飲zero咁有咩好驚

Zero 真係好難飲

幾高

用代糖，代糖食得多會腎病

啲代糖代謝唔到，會積係身體

啲珍奶勁多三罪清安定唔知乜嘢化學野
乜春都有
兄弟，珍奶真係少飲

去759買soda水，折埋應該4蚊罐，
返黎加啲檸汁，己經好好飲架啦

但其實凍野都麻麻，戒左甜先啦

持續左幾耐

利申 飲coke zero 上左癮

以前試過倆年無飲水齋飲可樂
最多一日飲廿罐，最少都六罐

我中學都係日日飲可樂 ，
後尾轉飲梳打水，一樣好夠氣好ur
之後就慢慢戒左可樂喇
依家連梳打水都飲少左

屋企人雪櫃冇擺可樂就唔會飲，我都唔會特登去買
公司部汽水機有ＳＰＡＲＫＬＩＮＧ飲，初時覺得好難飲
最近開始接受到，起碼有氣先，慢慢戒

我都係一日4 罐zero

我反而日日飲凍檸茶，係咪仲傷過可樂

我有乳糖不耐，飲親珍奶都肚痛諗諗下其實係好事

轉飲Perrier啦

好似冇咩巴打講飲茶 其實凍嘅茶都係幾好飲 相對又健康啲 因為啲樽裝茶其實係咪都唔少化學野

以前朝早起身一定要飲

可口可樂世一

其實其他汽水都好正既

其實會唔會有隱藏成份會上癮

我都係試過一日飲八罐
返到公司又飲，試過飲到公司冇可樂賣，要自己出百佳買返公司頂住先比同事屌到仆街
依加每次係公司嗌貨，都嗌大一pack 24罐比自己飲

之前有隻綠色感覺健康d

我會買一箱玻璃樽嘅可樂

飲慣黑白可樂真係飲唔返紅色可樂
甜到痴線 半罐都飲唔到

我仲以為黑白可樂會健康啲

Serious?
Insulin 係比血液中既糖份刺激，唔係咩野甜既感覺影響
如果好似你所講，食親代糖咪會血糖低

好撚難戒
我以前一到夏天
致少兩三支

跟住發現唔得掂
後尾轉飲濃茶同齋啡

減少入可樂

戒左5．6年
但都要格一個月飯一罐
如果唔係會周身唔舒服

飲紅罐啦，仲正

一個月先一罐冇問題啦

其實飲可樂都係gur果下 試下轉梳打水加濃縮利賓納可能幫到你 利申 我都嘗試介緊

以前一日一罐 而家戒緊

有
我試過一日飲12罐。。。
我基本上日日都要飲

建議樓豬唔好飲太多

一日飲12罐

我都有
每次收工都好想飲zero

個陣考試，溫通頂，不斷飲

戒左了，宜家飲凍嘅itoen綠茶

成日叫男朋友戒
佢死都話飲zero無野仲健康
仲話我on99

飲zero無事既，又無文獻話人食代糖會有咩事，最多只係證實老鼠食代糖會生癌
所以都keep住每日1-2罐zero

可樂黎得多 索K只係小兒科

Sparkling

牙會爛

同自殺有咩分別？

我又真係飲親zero好快就會餓同手震。
但飲白色好似無咁嘅問題。
唔知有無bio巴打可以解釋吓呢？

本身遺傳有糖尿 醫生姑娘話飲zero無問題，只係驚你無zero飲果陣飲左啲有糖既汽水，唔飲og 可樂問題不大

我個同事一日飲3支

睇邊種
有天生，有後天。

sparkling water 代替到

唔好以為飲zero好健康 佢照樣會release dopamine 你愈飲得多就會愈想食甜野
為自己健康著想 飲少啲啦

細個6歲至15,6 歲果陣都以可樂代水
係有一日打完波飲完水, 覺得水爽好多
就決定戒可樂, 咁就戒左十幾年
依家日日3,4升水係基本

買細罐隻size頂癮令自己飲少d囉

認真，只要屋企唔買可樂就會戒到
利申：已戒，出街食飯淨係飲凍檸茶

火車頭煙剷死全家

每次飲完一定係會發生？

同班戇鳩仔話食蛋白質粉會有腎虧一樣，笑
完全無科學根據

死肥閪

我一日飲六罐當水飲
以前好少飲水 身體好多問題
依家好似返老還童咁

咖啡因咪會上癮囉

一型就係
二型就係吸得太多糖喎

5-6年冇飲過

自己諗啦，糖尿好難甚至唔會斷尾
然後會有糖尿腳 又好多嘢都要戒口
飲唔係問題 有啲節制

真日日餐飲都想叫可樂

會生cancer

可能到時到你陽痿痠架
所以依家唔好打飛機啦

做開gym所以飲zero

做體力勞動野流好多汗 飲返罐冰凍可樂真係升仙咁

有幾次食飯開可樂飲
都只係飲到一半 剩低就留番下一餐先飲
唔洗好耐 食飯就戒咗飲可樂了 成日都飲唔晒

個個都以為zero好健康…

我每星期飲兩罐迷你版（200ml) zero 可樂

樓主買迷你版，可以減少飲用量

好 其實想飲就飲 唔想飲就唔飲
冇話上癮有時仲覺得可樂好甜唔想飲

我都戒唔到甜嘢
而家轉飲低糖雪碧
幾好飲，同regular冇咩分別
但糖就少一半

性無能未

有時一支都飲唔晒

鍾意雪碧多啲

好彩一早戒咗可樂

有FD一日飲2L zero

可樂就冇 奶茶就一定要一日一杯

Zero wor

對凍檸茶上癮

好唔好飲？

個味好怪

飲可樂既人都係白痴仔

假
我介咗

糖尿師

蕉糖味唔錯嘅

Sode Water都唔應該飲
汽水係會導致胃酸倒流同好多消化疾病嘅元兇
後生唔覺
去到三四十歲就會發覺每餐食完都好難消化
因為消化道、腸胃都被汽水損害晒
最嚴重嘅會有胃癌或者腸癌

冇辧法！因為係Cocain-cola!

百佳都有，初初13個幾4罐，而家通常做24個幾4罐。

打錯字
Soda Water

以前落機鋪見有條友，用個袋裝幾枝可樂
每次都唔係飲同一枝

我以前都係，而家轉左凍奶茶癮

心理作用 zero同plus用同一隻代糖

會糖尿病，糖尿腳，要切嫁
一諗到咁，就飲少左好多好多
主要原因就係怕死

見到你咁講好想揼撚哂屋企新買嘅zero

因為糖會令人上癮

通常係blood level rise then release of insulin is the most common mechanism, 但係我上面所講既係alternative mechanism called cephalic phase insulin release (CPIR), 而有paper 指岀 conclusion of a possible CPIR after oral stimulation with the low-calorie sweetener, sucralose.

而sucralose 同aspartame 都係類近既代糖 所以有一定呢個CPIR機會

而久而久之成日飲高劑量代糖i.e. coke zero既人---> 會成日CPIR 之後就可能導致---> counterintuitive effect of inducing metabolic derangements 則係口很甜但血糖唔上升呢個反直覺既現像

大腦既影響力係好大 好似我同你講lemon酸唔酸？ 你都會分泌多左口水 但係你無野係口到

有興趣jj就自己google la so long

以前好鍾意雲呢拿味可樂 點解無左

對已經有左糖尿病既人，Zero可以要黎當毒品既美沙酮咁止毒癮。對於未有糖尿病既人，最好飲小D

飲zero我寧願飲水

利申1日最後少1罐，飲左廿年

飲埋就以後飲小D吧，其實個問題係之前無咩人去研究代糖同二形糖尿病既關係，係最近幾年先有呢方面既研究，暫時知道會引起二形糖尿病，但原因未明

一日一罐已經夠癲
咁樣對身體唔好 戒左佢

我
20歲前我從來唔飲水
可樂當水飲
日日3-4罐
後來開始擔心會唔會糖尿
成日聽啲人講糖尿成日會口渴肥唔到（本身超級瘦）
之後改飲奶同凍冰水加做gym
宜家真係幾個月先飲一杯頂下癮

認同！之前係無咩人研究代糖同二形糖尿病既影響，後來發現好多用代糖既人都有二形糖尿病，然後先開始研究，之前全世界都認為代糖唔會令人有糖尿病。

利申：日日4-5罐Zero,上月確診左

食可樂緊係飲紅色, 飲黑色不如唔好飲

飲可樂大獲d定飲奶茶

我有親戚都係咁 宜家四十幾歲成口一隻真牙都冇

可以，無副作用（除咗都係酸會傷牙）
上面好多人講檸檬汁
我個人就用西柚汁 會甜啲但似出街飲嘅果汁梳打

難飲過閪水

牙都無埋

唔係啩， 真係冇諗過
巴打take care

可樂其實好多糖，只不過雪凍之後飲，令人味覺麻木咗，先至唔多覺。

ZERO用代糖好似仲容易糖尿

百事！

終於有人講返句人話，代糖係仲容易令人有糖尿

我飲茶（無糖，自己沖嘅）飲上癮……

可樂加鴉片
無得輸

靈堂

下點樣影響到

其他巴打講嘅嘢可以斟酌理解，惟獨條Agent CC有太多吹水前科，自己衡量條友信唔信得過。

無知真可憐

千祈唔好飲咁多 我個老師日日飲幾罐可樂飲到喉嚨生cancer

戒啦 有親戚之前上大陸做嘢 覺得大陸啲水唔乾淨 就日日飲可樂 過咗年幾之後糖尿上眼得番3成視力 仲要定期去醫院洗血 佢仲好後生 個病咁就跟佢一世

佢飲Zero喎，係都易啲生cancer

飲完個樽仲係黑色既

我而嫁一個星期5-6日食緊飯都會喝一罐可樂
之前好乖，一個星期真係三罐

買細罐裝

我通常每日一罐雀巢咖啡 or 一罐細裝zero... 算唔算多

之前都試過想用細罐來減飲可樂, 但之後變左會更想飲第二罐, 結果比普通size仲多

btw真心想問, 以飲甜野(可樂/凍奶茶之類)黎計, 一日一杯會唔會都易糖尿定算係安全?

安全 我有一排一日兩罐(或奶茶 檸茶)
係肥左d 之外 血糖都正常(有血糖機check)
飯唔好食咁多 會升糖

有咩好飲。。我覺得似藥水味多啲

正常量 正常糖 正常飲食 一日一杯ok la

我係可樂,咖啡,茶成癮
唔飲會頭痛

屌 我都係
唔飲一日就會死

飲可樂最緊要有冰粒

迷你版仲貴過正常size

慢慢介
每次由一罐減做半罐
飲正常好過啦，代糖傷身

有 用綠茶替換左

做gym貪佢0 卡路里
做得gym都唔會成日飲，只係因為口痕

Ys
等於飲奶一定飲鮮牛奶

但買正常版，好多時會忍唔住飲多咗，不知不覺就飲咗3百幾ml

依個方法好
之前差唔多一日一罐
飲左soda water之後，一星期到先一罐可樂

先唔講多糖，你成日飲有氣野，你D牙會頂唔住

其實我每次都淨啲，跟住下一餐飲埋佢再開多罐，無限loop

飲一罐都唔夠喉
心思思又開多罐飲
結果飲得仲多過正常size又貴d

樓主想飲少啲，一定要有少少自制能力

生過腎石你就唔會想再飲

一路睇到呢個post 時一路飲緊

勁少飲 次次飲完D牙都覺得好痺

糖尿incoming

鳩up,屌你老母

唔信就算，唔駛燒人數簿嘅。

上網一search 就見到

心諗做乜9 咁興?

飲過朱古力，頂佢三隻味分開
朱古力，可樂，最後咖啡好難飲

食緊lunch，好撚想飲呀！！！

佢應該興13個幾嗰段

一日最少一罐zero 點算

介緊
之前一日一罐
依家兩日一罐

以前有個女仔fd真係唔飲水淨飲可樂
唔肥呢下好野

有分3支？

7－11賣緊11蚊一罐，貴到飛起

我以前都成日飲紅色 中學嗰陣差唔多日日飲一樽 但自從飲過日本紅色可樂之後就飲唔返香港嘅紅色 硬係覺得好撚甜
最癲試過早餐買廿蚊燒賣加樽可樂
之後慢慢減少份量變幾日一樽 我極度懷疑自己瘦底但脂肪量多係因為飲太多可樂

飲埋最後枝2L

咁諗有的錯誤，唔好飲好過
如果飲完柯返出黎就得
點解唔加啲瀉藥入去？

見到個post好想飲，去買返枝先

其實多餘蛋白需要個腎代謝
人體好撚有quota 傷既，
唔會飲一兩個月就腎虧
但長飲過量係傷害，必定

恭喜晒，你視力開始受損

巴打你誤會啦我意思係話因為次次飲親珍珠奶茶都肚痛，所以唔會飲

老豆個舊同事一日八罐 四十幾死咗
胰臟癌加糖尿 睇住自己啲健康好

哦，誤會誤會
珍奶啲茶都係茶精
果味野係泰國啲糖漿
真心無樣野飲得落肚

每次成班朋友等珍奶，
我就去附近士多買支過期水
一齊開心傾偈啦

我自己都覺得可樂好好飲但唔會飲上癮
我諗幾個星期甚至幾個月先會飲一次
而最近幾次「飲」可樂係煮可樂雞翼

好勵志呀
飲十罐有50歲命

絕對關事！我有一期日日飲，果期好易扯唔起，扯左又好易淋返，我未試過咁，所以開始懷疑係因為coke (我飲zero)，專登停左一排，發現無左呢個問題。

隔左一年左右無乜事，無為意係咪coke zero的問題，慢慢又飲返，飲多左果排又有開始有呢個問題，一諗到屌呢排又飲返，就百分百肯定係coke zero搞成

經過兩次，再加埋個性功能反應一樣，都幾肯定係coke zero.

而家一星期最多飲一罐，搞野果d完全無問題了

點戒？性功能減退喎！即停啦屌佢老母

可樂又唔係毒品，小小咖啡因者

樓主幫我pin pin ，好多人問

咁撚廢架你地,

同埋記得要用飲筒
唔係你爛牙崩牙有排你搞

163高
75KG
體脂24.7%
內臟脂肪Level 13
體格筋率34.8%
基礎代謝1697Kcal
BMI 28.2
其他位啲肌肉都仲好顯眼
寧寧捨捨係個肚腩好似有咗十個月身紀
你可以當係比達著咗戰鬥服但係有肚腩

暫時最嚴重係三酸甘油脂
仲等緊其他報告

pepsi屎嚟

咪9up啦

天仁飲鮮奶㗎我 應該冇咩掛唔健康嘅都係啲珍珠啫

都話飲鮮奶 唔飲奶精

成人每日25克

鮮奶咪一樣有糖杯野就算半糖都起碼20g糖
黑糖就仲癲

巴打體脂真係有啲高 再唔戒糖真係會糖尿
廿幾%體脂既話其實戒糖 少食炸野都會減得幾顯著

黑糖我估根本偽健康食品
同黑蒜果啲一樣，商業產物

巴打手字好靚

我細個勁唔鍾意飲 d汽彈到條脷好痛

有冇人係平時一路冇飲就冇乜事，點知有日突然屎忽痕買左罐飲，之後個幾日都好大癮
要過幾日先冇事，有時真係懷疑可樂廠落左野

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

有無讀過bio 多餘既蛋白會屙尿屙返出來

飯係咪都會

會生腎石

以前成日飲，1日2罐或者1日1罐，但係近呢一年好少飲， 唔知自己係咪有咖啡因過敏症，飲完之後個人胡思亂想精神過敏，飲半杯都係咁， 求解決方法

買細罐裝 一日兩罐

可以爽兩次又冇咁大負擔

由細到大
啊爸從來唔飲水只飲可樂
病咗都係飲可樂送藥
好擔心

飲忌廉上癮

有咁好飲咩？已經戒左有汽嘅飲品好耐

本身麻麻地可樂 有就飲個種
但出咗白色可樂飲多咗

光時有 但斷貨 我買咗幾十罐

我用條脷寫的

巴打你講得啱啊！
連續食咗一個星期豆腐，多咗小小菜（唔夠多之前基本上抗拒）同海魚既Omega 3，飲多咗水，１星期跑咗２日，已經唔見咗3.4 公斤

朱古力嗰隻我覺得啲味完全唔夾喎 點解咁多人話好飲

但係柯出黎果啲係黃色果啲（尿酸？尿咩素？）
係蛋白代謝物
所以都要代謝左先柯得，唔會直接柯蛋白掛

巴打果條唔係脷，係觸手，
相信巴打即將成為外星生物

咁我唔清楚 以前讀bio係話多餘蛋白係唔會吸收過多 所以唔洗驚食多左蛋白質

唔吸收，但要個腎排囉
做乜要損害自己身體？

代糖個腎係排唔到，定好難排

ching好有實驗精神

btw原來可樂殺精係真

我飲梳打水都飲上癮

Monster上癮

仆街成日飲zero